不如調番轉諗 如果斬左女朋友一隻手指就唔洗比幾個大漢雞姦

見出面巴打開左嗰post討論得咁熱鬧，調轉左個角色諗左諗
如果今日你比4-5個大漢捉住左，佢地褲都除埋嫁啦
點知佢地話你女朋友肯放低隻手指就唔姦你
各位巴打又會唔會希望/叫女朋友斬左隻手指呢？

正評 = 會
負評 = 唔會
歡迎絲打討論

無女朋友，等比人雞姦

出事，會唔會負評如潮

你屎眼有塊膜咪會囉

人一世物一世,點都要試下嘅

巴打覺得遮係 唔係塊膜就比人姦都冇乜所謂定點

要睇靚唔靚仔

難得好基會， 衰婆咪阻住我

快點強姦我

其實好難簡

斬我隻手指

再求佢地雞姦我

認真
唔洗錢可以試雞姦
何樂以不為

痴線佬 如果係舊登一定有大把人pm你